FF7re操作同支線任兩問

請問各位巴打

1.當戰門超過一人，咁我只可控制其中一個，其他人電腦控制，請問有冇得/點樣設定其他人既行動模式？我有時唔想太快打晒D怪，但其他人就自動亂鳩咁打，有冇得set佢地唔好主動攻擊？

2.第3章6個支任，係咪必做？睇攻略話做完返宿舍，就觸發劇情，但我唔做，返宿舍又冇事發生，但既然叫得支線，又係咪必做？

即係呢6個

01 查德利報告

與查德利對話之後獲得洞察的魔晶石，洞察兩個敵人之後回去交任務即可。

02 怪鼠軍團

到道具店和老闆對話後前往任務指定區域去刷變異鼠即可。

03 廢工廠的小型翼蜥

和廢料店老闆對話後去廢工廠刷小型翼蜥，刷夠即可。

04 消失的朋友

三隻貓的位置分別在：

1、前往廢工廠的路上、之後會出現在威吉家門口；
2、地圖中間一個貓咪的群聚地，門口會有個有綠色感嘆號的阿姨抱怨貓咪偷食；
3、第七天堂門口。

05 遊蕩的軍犬

完成四個任務之後和懷默對話，前往瓦礫區討伐狂怒獵犬即可。

06 來自墓地的怪物

完成03之後觸發，之後前往接任務的位置和兩個神羅士兵面前的NPC對話，之後再次前往廢工廠。廢工廠有個門需要用義警隊留的鑰匙打開，鑰匙藏在可以破壞的神羅箱子裡，位置在一個需要長按三角鍵打開的門後。

1. 冇，其他角色AI控制，冇記錯太多數都係守多過攻，最多只可以手動指令用乜行動魔法等

2. 可以skip晒，呢章做幾多支線會影響第九章tifa着乜衫，總共有三套

請問係咪做得越多，就著得越少布？

如果唔做，咁下一步應該點做？返去宿舍乜事都冇發生

Tifa著邊套衫係睇你一開始點答佢條問題

做支線任會影響Tifa好感度
唔做Tifa好感度=0

Sporty果套一啲都唔sporty
感覺好exotic

好感度有乜用？

後面劇情會有談心時段
Tifa同Aeris 邊個好感度高就同邊個談心
兩個都低嘅話會變左同黑鬼談心

Ch. 3同Ch.8做既支線會影響Ch. 14既決心劇情

原來係舊版遊樂場果個玩法

你唔講到唔記得，而家part 1仲未出到遊樂場，唔知遊樂場係咪仲係咁既玩法

撈亂咗tifa同aerith拎衫的支線條件
好感度影響第十四章開頭CG
tifa, aerith 同barret各自有自己劇情
白金要玩晒三個

上面撈亂晒...
如果做晒Ch3 支綫嘅話，最尾tifa會陪你返房然後問你鍾意佢咩衫
>影響後面Sector 6 tifa 係咩衫
>Tifa好感度+

後面做晒Ch8支綫嘅話（要係遇到光頭之前做晒），就會有同艾利絲睇花嘅橋段同埋影響ch9咩衫
完咗0-2個係最慘嗰套
3-5就係靚啲嗰套
ch8做埋個extra quest睇花的話就有最靚嗰套

順帶一提，ch9唔做任務嘅話cloud就係最慘嗰套
做咗陸行鳥大叔嗰set任就係籃黑
做咗骨姐嗰set就係粉紅嗰set

---
如果所有支綫任做晒嘅話，去到ch14返艾利斯養母屋企夜晚發夢嗰到嘅橋段影響因素應該係得一個
-跌落下水道扶邊個

艾利絲嗰個幾催淚下

Tifa 果個仲催淚